聽日有冇人一齊番大陸飲喜茶？

Cwb見啦

阿sir聽日守邊度？

甴近平